美股認真討論區 MVII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

雷公Market Breath website

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

[url]
[/url]

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

盤前哭喪區

見到美期升就知saas又要輸錢

睇黎日經3幻點果時，恆指都係2x k上落

追big tech 今晚唔洗哭喪

saas 繼續哭喪

未上車呀

今溶酒先

跌夠未呀

今晚又血流

股災來了

估唔到日本隔左30年破頂竟然係因為肺炎

今晚大cap升盡佢ok?

佢奧運唔到 隨時第2次爆炸

無問題
來吧大混亂

有危就有機

巴打日日都豬死

今晚d small cap 係咪又要再受一次重擊

果果千升ok

有得執平貨

今晚goog有無大船

John

跌番成個月升幅

個個都等今晚再上?

我掛定 net 70

點解咁睇好goog?

138 前頂 唔知破唔破到

Me都有3股

尋晚納指都唔知升乜

有無人買aapl

Big tech

saas 響起 sos 的訊號, 在今晚夜裡, 彷彿再要哭喪

bitcoin閪跌
sq今晚又人踩人

幾啱音

玩l完

死了

有冇巴打白炒一個月

有無咁誇張
d small cap升左成個月都無回過

SE，SQ，ROKU豬死我
有megacap 都唔夠頂

仲以為跌幾多2%姐一陣就v上3幻

似aapl頂著成個納指

Saas今晚睇個樣死貓彈

amzn 4%

頂埋道指 標普

amazon amazon

升果時就高j熱炒股，跌少少就止蝕，再追下一批熱炒股
呢啲標準羊群心態，實輸到仆街

今晚到fb goog

mid cap幾時先可以重振雄風

能源股玩撚完

無呢啲人option點賺錢
全 saas 未日call 少年股神

傻散一見V小小以為返家鄉有望
再一下大棍棍落就震走左

直接棍落反而坐得住

預左爆講真佢入邊好多行業死左
銀座好多70 80年既餐廳都頂唔住
好想喊

最後音樂
連fb google都升呀

早知尋晚ching chong

見到納期升都唔敢gel 回想起尋晚

好多人抄功課架嗎

told you!

直接棍落升番少少咪又係即走
傻散永遠都係傻散

奧運好似係預支左好多錢黎搞
隨時迷失多幾十年

all in 定sqqq

tesla yala lazr bb 全部紅色 哭喪

唔搞咁多
跟返呢度玩法call call佢下星期

安倍最後既禮物係股市返家鄉
奧運同埋開移民抗老年化
點知一個支肺

人血倉

邊有人坐到咁多年

買少少GBTC 先

呢個時間靠麵神

奧運要準備咁多場地，想搵錢不如搞世界盃好過啦

真, 冇50%線覺得唔應該留係到丟人現眼

我掛左71驚佢唔到 70再加

你要搞都要搞得到

重擊完一月返黎咪破頂爆升

安倍經濟學
拎養老金入市

世界盃好地地係要同韓國一齊
真係

日本d廢老死都要攬住d錢

買XBTE好過

世界杯一樣有FIFA 依D疆屍組織吸血 以往幾屆都好似埋完單個國家大蝕既

LSPD 唔跌公平咩

最後大短

12月跑輸納指

AZRE 震完直上破頂？

A few lithium battery A-Shares go LIMIT DOWN -10% ...

A-Shares

唔知點解SQ畀我嘅感覺就喺音樂椅

贛峰

點解會似

同你個名一樣

真，呢幾晚特價時段

今個月仲升緊wo

升足成個月
你怎玩可以一晚噁返晒出來

係咪講緊屎忽痛

zm點睇

盤前龍 盤中溶
盤前溶 盤中繼續溶

日日都有討論
大部份人都覺得佢唔值咁高

以為係楢山

計埋輸成千

我12月炒LAZR VLDR
冇玩其他

lazr無底 利申坐緊

高位出咗 琴晚我隻BB妹足成晚

nq升 即係開盤又跌

bb預左有排坐

個倉得番BB
升跌都冇我份

走牙

用過一次
用完見ZM升都唔想買

NQ係咪想上幻三？？

琴晚都爭d上到
今晚一野隊穿

LMND 就完禁售期 唔怪得跌咁多

慢慢爬，唔使急

留番少少下星期升得唔得

qqq大勝

Ocgn手足
據聞過哂認可後，下年2月開始會正式供應

屌你老母大cap

道期又升 廢老股今日又威威

堅決先上13000

睇嚟連郡都有BB 大船

Pushback on Xi’s Vision for China Spreads Beyond U.S.

全歐除左個肥婆都基本上反習

唔急啦 貼住10ma上升多一兩個月仲好

想搶英國個歐洲霸主地位,奶共又有無限資金,女人統領就係咁短視

每日100點

今晚準備平SP買Mega Cap

Dx笑撚死 玩反覆向下條下降底可以越行越低

分分鐘落返88先有底

張圖超靚呀

saas再洗多啲
想入貨

仆街
我TD要7點先有得Penis sell

屌你又轉身

肥婆先左膠喎

邊隻

SQ想點

Nokia 賣冷氣，升

由過飛巴線，變成而家唔過

開市可唔可以上一上80俾我落車先

都係算啦

少年股神重倉

你是忘記了 還是不願想起

走鬼呀

點解唔加倉要落車

果果今晚150好唔好

走呀

__今晚__好唔好

屌你 講就講啦 男人老狗

nq今晚萬3好唔好

有無news link呀巴打

點解琴日呢到gel 頭gel 到痴曬線都唔識開市走

糟了 是世界奇觀

Fuckbook跟升未

唔好慢慢來 慢牛！ 21年底200

好掛住fvrr pins日日升1蚊既日子

有早知冇乞衣 如果開市繼續升你又叫春

叫春po 冇得叫春嘅話應該點

叫喪

今晚上幻3喇

龍龍蝦

仲慢牛 美帝每人2000買股票
FAAMG一齊破頂

【明日之後】中国超過八成的國土將被「冰凍」

日日新鮮

可唔可以凍埋香港
無得去 北海道好慘

700 無事了 SE 歸位

想買leap

升市sp

琴日又加左倉

今晚幻三

可以拍frozen

又嚟美期high

Let it 鳩
Let it 鳩

等部車返循環點先再上
享受分段收費

升到幻三 傻侵又會出黎Gel頭

好龍

咁咪唔洗接貨

Trump Organization幾時上市

緊係好

11月個陣買左張

呀好
你呢個target 只係贏飛巴線少少

好

美股呢家野要跌一跌先有得再繼續破頂架嘛

大英遲一日報復性牛市

希望今晚升返琴晚輸既錢

豬死了啊啊啊啊啊啊

係呀，咁樣期權金去得快

fatfat

一張賺下凍飲錢

係要升double 先賺返啲錢

NET今晚90好唔好

琴晚開市賺6k 起身輸1k

石仔今晚準備入邊隻

琴晚開市賺2k 起身輸4k

small cap全部陣亡

saas今晚可以收復失地未

開市清先

信念！

佢話入mega cap

31號係咪半日市

可能想搵mega cap女女 做sp

我永遠ge benchmark係 果果

清科升50%

我覺得好多人會今晚追貨
我應該會6號同14號先入搞哂d野先

快入！入完Small cap要升了

dis又升

我好似ATH緊..
因為派息未入帳

勁呀石仔
我琴晚盤前ATH 之後盤後輸返突
我冇好好珍惜9點黃金交易時間 抵我輸

amzn升升升

唔撚中 隻乜鳩家居就中撚左 但平手走

small mid cap要反擊

Mega Cap日線底...

SQ! SQ! SQ!

TSM玩撚完?

點睇靈車

點樣得出呢個結論

今晚可以撈底了

航運股到頂？

台指1/4係TSM

正常喇，依家又彈隻變種出黎個個都睇淡

ark今日除淨？

收爐?

大家覺得今晚saas仲有無大屠殺

連郡守喪3日好唔好！

升爆佢

感謝契媽賜我飲食

DL收 唔跌都算好

經我尋晚觀眾
好多巴打都係重倉saas

profit 一晚無哂

通常跌唔會一日
最小3日
但黎緊只有一日半

咁咪又攞舊錢出黎派，派完又跌

最尾faang升係咪代表股災黎緊

跌再加貨

日經升左700點
港股d資金係咪開始比日股吸走
破all time high已經
巴老又贏

5點一齊念果果經

再投資返契媽 錢滾錢

台TSM 會影響美TSM 個價？

係咪應該開返個果果教post

果能夠
果能夠
我知果能夠
我知果能夠
帶領我經過一切

今晚saas報復性反彈啦 再跌唔得掂

大日本萬歲

買左家庭裝未?

咁9988個價係咪唔會影響BABA?

尼巴約左女？

聞到配股味

sne

nq今晚ath

岩岩 click 緊NVDA
佢果0.12%派息係有d咩含意

成日覺得係掉轉玩
ADR帶返台仔

老任
係車股升唔起

日本都應該1月會講點收香港金融專才
稅制果d會做個特別港區分隔
好似品洲咁既地型就fit

Fuckbook未升....

股息可以比ETF出糧用

品川?

都有3%

升到破頂後
不過連契媽都出聲話會有事真係要小心d

幾個月前個個仲罵緊佢爛果

陷阱指數每日一溶

1321 7203

火龍果

地圖睇下佢個地型好靚

NASD:FTEO - FRONTEO Inc (ADR)
NASD:IIJI - Internet Initiative Japan Inc. (ADR)
NYSE:CAJ - Canon Inc (ADR)

NYSE:IX - ORIX Corporation (ADR)
NYSE:NMR - Nomura Holdings Inc (ADR)
NYSE:SMFG - Sumitomo Mitsui Financial Grp, Inc.(ADR)
NYSE:SNE - Sony Corp (ADR)
NYSE:SR - Spire Inc

watchlist

爛果只會去垃圾桶

一股一年嘅股息夠搭一程黨鐵

如果博食香港金熔業
買8697
申利:長期持有

我明你講咩喇

但一定要近咩?開新區唔得?

石家村咁快又開始新一年

你office 唔係千代田區 ／ 港區叫咩大企業

loop loop loop大法

希望saas 唔好又洗倉

係pornhub約咗女

各位準備好哭喪未？

Ru 1800開馬車台喎

唔係wor, 要開賭場姐，關果d區咩事，唔係應該搞稅制同法制就得?eg. 準d金融公司請香港金融人材，d人黎日本頭2年可以有平d既稅，d外資基金易d入日本賭場開枱…

講間公司係邊到開好似得形像問題，同業務無關係。

你夠膽咪孖到盡買

真係唔約條女？

開賭搵桂絲啲同鄉唔好，洗搵香港人？

Arko allin

大英生性兒子倍感欣慰

日本做唔到第3大賭場原因係人才問題定係法制/稅務問題?

佢地d人好似唔太鐘意炒股

未開盤已經知：

AMD又跌啦屌

仲有3分鐘開跑

馬車係？

佢地D人鐘意基金PLAN

今晚高開回落10ma之後又升得

佢地鐘意炒外匯多
早幾年唔少日本人妻炒bitcoin玩到暴富

盤前師gogogo

NVDA! NVDA! NVDA!

佢地法制，稅務都同rest of the world 好唔同
舉個例子，
你想reg 個BR做生意，香港你填完份兩頁A4紙既表俾錢就得
係日本你要填果疊野成本字典咁厚，入面係就係漢字但好撚深你平時唔會見到果d黎
直頭要搵個行政書士（事務律師果類）幫你去填

同本身日本都唔係一個歡迎「外人」既地方
留意返我係用「外人」唔係「外國人」
「外人」呢個字係電視唔俾用，因為有歧視成份
但日本人係只會當你係「外人」

TSLA

Mario kart

CVAC就快有得入貨

果果

先前QQQ廢嘅，要食回力鏢

SQQQ就快見14蚊啦

又逼我數錢

石仔gel晒頭

我都知佢地唔講出口果d歧視係好癲但想吸外人既錢同人才就要俾政策出黎方便外人…我諗佢肯放寬d居住條件都大把人去住

石家莊今晚買左咩餸菜

石蛇神操作

買咩大cap

梅完今日梅多兩日，等Q4 deliveries 先有方向，每次有波幅前都係咁

仲有銀行落後到存款都要填一大堆野+手續費
開戶外國人難到登天，文件仲要簽名+印章。
日本科技好勁，但民間科技落後十幾年
D零售系統垃圾到癲，金融系統仲講緊要手寫文件再入資料

唔買都無所謂

打開finviz 尋日saas biotech 全線收皮
mega全部綠到仆街

係咪托指數出貨了

以佢地果種重視傳統心態，應該仲有排係咁玩

炒完半導黎左炒mega cap

串撚到

叫定先,
豬死了

石仔宜家持有咩
想避下險

好驚 係咪要清倉

faamg破晒頂先再諗災

開始減倉了

UPro Short Put

怒升一個半！！！！

1股交易

槓桿執石?

所以香港金融人才去到個邊好難撈，香港人講快靚正轉數快，日本個邊唔會有轉數快呢樣野，所有野都墨守成規
而且日本稅制好煩，系統唔用英文

細cap 繼續受靶

SQ輸死人

Bntx 做乜撚

半導鬼有炒過

班人炒完半導炒Mega架啦

托指數出貨會托到要散貨堆sector洗倉既咩

即係d野要由頭set過

$nok 2021 要回來了嗎？

盤前升 即係今晚又黎

岩岩相反，佢地沽細價入大股

係呀

村長贏好多？

Stonks only go up

玩forward trade玩到出神入化

mrna唔好得幾多

日本個邊唔會set得到
香港人過到去，你用左十幾廿年個套轉數快精明好難set到去墨守成規
所以你見d人移民過去，唔係搞民宿地產就做外貿生意，極少話做金融

手寫更表誠意

臭雞盤前又想跌

咁咪sector rotation only出乜鬼貨 過一兩星期又rotate返黎saas

60就溝
around 45成本
150股
信佢會破200無放用nvax做例

同琴日一樣 升一陣就插

盤前咁都叫升

我就係兩年前試過印象深刻到
我想入錢俾我個fd，同一間銀行要俾手續費

美德黎
好睇唔好叫我做

盤前跌 盤中

香港人去邊都諗住搞地產收租既
其實依家大把人根本唔洗做，靠炒股已經可以夠生活費，日本set稅制俾呢d人有居住權，但要抽20-30%profit tax, 睇下有無人落搭囉

小事，新年連續幾日入唔到錢先吹到啤一聲
講緊ATM過數都唔得

今晚升定跌

又升fanng, 屌!

今晚財自 盤前全倉沽中小型股
Pltr net fsly依類
99%sure

指數升幾多big cap就升幾多 mid cap就跌幾多
Big cap盤中散水既話mid cap都係收皮

全年唯一一次0風險沽空

網購已ban左2年
做飲食好多連登仔都

coco哥條新片鼓勵香港人唔好驚英文差唔敢去英國
結果比班連登仔笑
真係好癲

坐沉OCGN呢隻賭船先

今晚係入貨好時機！

根本學一項言語係要講得多先會好
唔洗理會班匿名人士謂野

臭西

其實係
但你去到個度唔會想無所事事，點都想搵野做下
地產易入門，又平，民宿平平地100百港紙已有找
但排外太勁

唔想去就點勸都唔會去
呢度搵3-4萬個啲 邊個想走 特別做緊中小教屍個啲

入錢仲要填5-10分鐘表格

事實真係
過到果邊半年英文水平一定進步得好快
唔係去到文學級別
日常生活工作都會應付到

成個歐洲都唔係人人講英文講到豉頭婆咁啦

佢真係香港故事

飲食唔易做，港人去到好難做到日本仔個種服務
不過賣珍奶係武肺前好賺錢

仲要派息輸埋稅

盤前唔升=升

隔離post講講下 又鬧交

唔駛諗 唔駛煩
囡囡主動搵你咪直接出去

99% 定 零風險先 ching?

唔好嚇我wo

你冇開3倍速姐

其實唔係，我有frd係果邊做緊野，佢睇過d搞民宿/airbnb既例，其實係要整勁多消防野先會批(其實就係想係唔搞), 多到同拆左間屋再起過無分別，所以搞民宿果班友其實係犯晒例，只係無人踢/無證據。

不過我覺得講得岩，做咩成日吹奏呢條友

其實財自如果兩公婆計過起碼要1200萬
當30歲仲有50年命

可以直接買現成整好哂個d
唔係市中心既，預一百萬港紙有找

你會唔會太睇小班教畜
我嫂教左十幾年小學6皮幾

冇fundamental backup既rally要stop profit

唔好啦

一齊sh唔洗煩

UPRO+1.45%
石仔又執石

搵3-4萬唔係應該先易咩
搵咁少

12m 唔夠
你低風險穩定投資回報大概先得2%
12m 先得個240k 一年
租都租左去
我睇一個人大概要20m 先得

股神石

d人都spin走哂個主題
主題就係 英文唔叻 想去英國
最快方法真係衝左過去 算比決心學好
而唔係唔願改變
同樣 玩option 係咪真係輸硬身家呢
自己覺得真係要學完了解左樣野
再善用樣野幫自己搵錢咪得
真係會輸身家既 唔玩option 玩中概都輸身家

咁你搵幾多先

本土A lv入中大....唔聽alpha講. 去聽無名連登仔講咩.......而且佢今日個環境都好普遍香港人理想環境, 有錢有女就夠

如果要求唔高去台南。

果班一定唔會走
宣誓埋都一定
佢地深知外國無可能有呢支歌仔唱

估唔到佢唔關事都跌咁甘
SH大法唔take profit試試
跌左9皮港紙profit
但一日未走一日都會升既

係，3-4萬咁少真係走都唔痛

買下d低風險收息債，假設有樓
又真係夠洗既，可以一個月有5萬左右你洗

coco gor's topic
次次都鬧

香港人本身d英文點都叫有d底，只係聽同講未必好，去得一年半載，靠融入社區點會唔進步

50%先真。一係贏 一係輸

就係3-4萬

一個人 扣埋間屋都起碼$100萬先財務自由

rebalance is your friend

唔關coco哥事
係有部份連登仔見到人地有錢走就要屌左先
因為自己走唔到

Hello

聽佢講同係咁吹奏兩回事
講搵到錢大把人勁過佢，同埋依家連登多左好多打手吹奏eg 試當真d人咪下意識覺得好煩

睇去邊架姐，轉場去台/泰呢d地方咪平一半囉

屌你老母moderna 日撚日都跌6/7%
係咪戇撚鳩鳩架

堆細CAP 彈得個少少 肯定係虛火 一吹就熄

有無人知ARKG入面隻ARCT發生咩事
跌3成幾

講講下去左拗「高考」呢個字 笑死
其他都同意

新入職個班啦 老屎忽更加唔會啦

做太空人係香港搵錢, 個個月射去英國頭家. 長假返英國. 97前做到今日都係咁. 睇住香港人30年兩邊走

人地間屋唔係預你做民宿，所以d防火要求一定唔達標，咁同要重新拆左起過無分別。

講緊有現成民宿買⋯⋯
唔係買新樓

我們的🍎🍎
願iphone的名受顯揚
願你的Icar來臨
願你的IOS運行在人間
如同在機內
求你今天賞給我們3%的升幅
求你寬恕我們的罪過
如同我們寬恕an狗一樣
不要讓我們陷於妹市
但救我們免於大插

因iphone 及ipad 以及ipod之名

阿果

一齊讀一次

睇數據依家走最多既係揾2皮幾3皮果d, 要放低又唔難，但又唔會好似果d揾得皮幾果批咁無錢走。

fsly 契媽都未賣，正股怕閪

利申：有貨！

Anticipate interim Phase 2 data in early 2021; targeting global Phase 3 study start in Q2 2021

too late?

好巴咩事變左Ifan boy

2皮幾3皮 香港生活租下樓無左大半 但過英國起碼似返個人咁生活

Me 岩岩封左聖 係果果大dodo

其實咁多位巴打心中
財自後係打算過d點既生活

之前vaccine play:
long iwm, short sell spy

去台南你求奇揸住幾百粒，攞160萬搞左個入藉先，其他攞黎買美股都夠生活有找

呢隻SH仲掂唔掂

好少可gel得咁高調

Oh
山中巴有無detail

lazr又盤前升 然後開市會跌穿前日最低位

日日食飯 屌女 休息 屌女 食飯 屌女

我114 gel到依家

屌你老母契媽arkw扣咁撚多
蝕晒稅

唔知可以點分聽佢講同係咁吹奏......同一個人都可以同時有以上2個原因. 搵到錢勁過佢既, 又有幾個人透明到連成個屋企既人既樣都放晒出黎俾大家意淫.....
下意識又係, 點先可以知道自己下意識覺得好煩....
唔中意咪No comment ignored. 唔同唔比人走咩

有貨 好驚

你錯喇，佢地唔知架，成日J自己專業，活係自己個世界架

早排有post有條教小學以為台灣教小學都揾3-4皮，以為可以衝，點知係3-4皮台幣，之後係個post屌少錢

咁應該預備40年condom錢make sure冇仔就夠過世

驚證明你信念未夠堅定

最衰係依家無得飛日本
日本個邊d現成民宿依家跌得好勁 eg大阪
市區未到中心個d 100萬港紙有找有得飛我都想飛去買番棟，平時租下出去，自己過去又有得住

今晚回少少俾我入

話唔定會去古巴讀醫,我覺得依個會係幾特別既經歷

敢唔敢走架姐，夠膽衝怕咩
間屋放租，自己去到再揾工囉

tech saas準備強大了

好彩尋晚104走左大半arkg

Saas 同我上

讀書 養狗 開youtube channel 炒股
其實除左少個YouTube channel 同隻狗 同我而家無分別

新入職…d frd揾緊皮幾2皮，佢揾3-4皮，點走呀…

冇女？

連登仔，真係有一大班社會失敗者
好撚垃圾

今日係咪又嚟盤前升盤中插

政府整左個智方便
針卡服務

thanks
但係ARKG盤前價仲未大跌咁
好詭異
佔倉差唔多7%, 跌36％喎

呢隻好大波波
上次都跌2成幾

真心有d遲 phase 3 study 係Q2 先做
英美Q2 諗住vaccinated 完

doctor X 個friend?

呢隻升乜鳩
賣餐廳廚房爐頭

我OTM long put 了ARKG有d持股
希望下次派彩有我

ARKR

imax咁升法， sofi是咪一世都唔派

直接put arkg

今個月淨喺升咗3%都叫炒咗咩。。。

value stock
升番Feb 2020 之前70%-80%
係唔需要理由

是否值得長期持有

仲有GME

一開始我都以為有,諗諗下應該係打J
呢個唔得咪等下個囉

上次刪走埋snap
佢派邊隻升邊隻

snap twtr imax

做淡ARK 被財經台圍

下年開始美股員工福利cut咗
依家全免，連沽出稅都唔洗俾
之後要收最低8蚊美金

真係 乜撚都怨 就係唔撚關自己垃圾事

Doctor X

真
散戶的瘋狂

隻arct freefall緊
一野清曬疫苗play之後既升幅

邊間？

乜都屌左先

有冇n k l a生還者

支銀

個班多數係有各種原因要留係香港先會係咁,台灣叫呢種做酸民

哦

經歷過兩次都第二日即彈wor

有時同連衛兵溝通真係好傷腦筋

豬到仆街

指數升指數跌small mid cap都係跌
咁樣點輸

求圖
想學下野

我成日覺得果班五毛黎

好多人跟ARK買股狗沖, 一旦反轉...

每次批鬥某D黃底既人都會有架啦,成日入親批鬥PO見某D樓唔見左就知咩料

你傻姐 咁認真做咩

演化到咩都屌咩都睇唔順眼
望兩望出翻去算

盤前咁少成交但panic sell到咁
有無咁驚呀

不過開市如果真係呢個價arkg會閪冧

咩事大插？

考慮緊砌F U C K etf[sosad

咁又係 我呢班呢d post 入都唔入

有咩原因呀，講到尾1係無bno, 1係無錢，1係真心愛國

105 太驚走左

旅居全球，玩夠就返香港耕田

我覺得好多人走火入魔咁

Sq又黎盤前假希望

after market 已經跌緊

所以連登得返財經台,手機台,硬件台,影視台同動漫台呢幾類台我會去睇

難揾d囉，因為新開既要配合返d隔火牆，消防花灑呢d野，真係唔易有人俾左錢整好後攞出黎賣。

無bno, 無錢.....好似今日d 97後小朋友.
唔封BNO, 係咪又係拉一派打一派分化香港人

進度太慢

係，有啲 paradox，走又畀人屌，留又畀人屌

我無BNO 同成家都唔走
我都唔會走

點解插到咁

根本就係自己決定自己既路，理鬼得人點睇咩

冇bno都好酸，想點
大把地方可以去只要你想

都有啲真係愛呢個地方嘅人想留
亦都有啲想繼續支持被捕/在囚手足嘅人留

雖然佢哋係 condom ，但有人係會為咗呢啲condom留低
一句，人有自由意志，尊重囉

無bno就難好多

個個香港人故事都有唔同顏色, 咁屌法對中共有咩傷害.........
走左可以set up海外政府, 唔走可以carry班後生無得走既......
唔知有咩好屌

GBTC 有冇船長

有人為佢地留就唔係condom喇…
但最後果句好岩

又逼人數錢

加拿大同澳洲都鬆左好多
雖然都要等1月個details

究竟呢度係唔係運登

BTW ARK 係咪有息派

都要揾到學費先既

好似已經派咗？

美股區不嬲清泉黎
不過間唔時都有幾隻愛國愛黨既過左黎

哪有女

20m 養狗出埋車
屌女屌到腳軟

出面有人開POST先知

原來AAPL出面有PO
果迷恐唔恐懼

有老婆, 有女....就已經好唔同... 一FF輸錢累到成頭家, 就會洧晒青

香港人既核心價值係旅行

其實除淨完又要比30%稅
好似伏過唔派

係咪有咩講錯

有冇CVAC苦主區

如果有得揀我都寧願佢唔派

係扣股價定直接入落ac到 第一次收息

唯有刪app唔理，訓得C服好多

自由意志同體諒

唔撚化班香港人眾集地, 點收五毛錢.....仲要可以一隻五毛開幾隻bot撚

契媽拎d retain earning去投資好過
派息真係送錢比美國政府

45樓下average 150股hallo

似扣股價, K盤前個價低過昨日收市 但仲綠緊

扣咗都唔覺

特價時段

唔單止香港人, 全世界人都有一個位可以令人變臉. 搵得中就可以令人變臉.
human must work for another human.

你無講錯你講得幾好

連登好多政府走狗又一開波話自己唔洗宣誓
笑尻私人工
仲話會上前線食黃店
到要啦就話簽張紙姐搵夠錢就走
到外國落閘就話醫護老師一樣會仆街
到而家已經全面變藍想香港全部人走唔到仆街死

講緊果班幾皮野既唔知咩ao咩eo既政府文員

re有廢老股成長股有科技股
完美的平衡

有無人統計過
盤前，盤中嘅機率？

$MRNA 2020 MDD 42% @ 8 Sept
$106--> 37.6%
插深D 支持下

但係討厭自身民族都係一種外敵入侵攻略. 問題係個自身民族個圈, 同外敵係邊個?

第二段可以收返

政府工真係人間廢物黎

你睇下幾多連登仔為左個aco仔
開左幾多個po

可以扮黃到真藍
del fb ig所有野

盤前特價？

攬炒

我見過有公墓員兼左膠（aco）口講支持民主，實際上支持港共，仲話反修例運動係反民主

我問佢港共點支持民主呀，佢就spin 到勁遠，香港人用受東江水恩賜依d on9 logic 嚟同我講

我最撚憎依種人

所有理性嘅討論都要建基自由意志
成日叫石仔 sh , 但佢跟從自己嘅意志 penis sell都無計

其實8.90s嗰班已經係好好多

好多大學生去考架
真係不得了
我都屌到已經唔想屌
為錢唔去讀下書做護士老師
起碼有個所謂小小既專業
可以走

更唔好講一年前仲話海關懲教入境好多人黃到金
果班仆街連登仔

係食買玩囉

有間屋有條女
炒股耕田讀書打機做運動

沽pltr 日日執錢

屌到老黃個焗爐爆炸

好撚多多到你唔信
佢地個世界係圓
點都會講到只係一份工

真，踩港政策

咁都扯到落石仔到
其實石sir eq都幾高一定可以成大事

當日連登開始傾果陣
qs都未佢咁高價
而家

起薪2皮 仲會年年加仲好過賣屎忽

nio

原來有套咁既劇過兩日係屋企做毒撚個段睇下先

依種雙種標準嘅仆街，我係連登都見唔少

成班公務員做野0效率，做野諗野永遠諗住推波/點樣define自己既duty令到自己做少啲野

好啦，人各有志，你自己冇志向都算，唔明佢地有乜資格笑係私人市場製造緊價值既人

仲有班行得好前嘅 00後
佢哋無完整經歷過社會化，未被奴化同馴化
至少知道良善同公義，亦都會挺身而出
之前有個post講過，呢一代香港人比起鬼國
血脈中至少仲有公義同譽，唔係只得利

點樣幫呢一代保留幼苗
就正正應該係我哋嘅工作

sorry, 我要求好高，為錢去教書同做醫護既人我都會睇佢地唔起。

佢搵6皮幾但佢既技能同知識
係唔會係其他工種搵到
記得十年前教育學院連asso得GPS 2.6都收

佢係方向錯咗啫，但係佢值得我對佢嘅尊重，佢真心幾好人

我自己就幾信個民族性, 人同錢, 2揀1, 我揀人. 人可以有好多可能,
香港人可以由漁港打到上國際大賭場, 撚兩手. 如果我係外人, 我都會想打散香港.

日日盤前高位沽 盤中跌1-2蚊
今晚又係

最撚正係佢地班文員仔成日開會
討論工作點樣減小程序
屌你本身已經無野做先做到廢人咁咁多程序扮工
連扮都唔扮
仲要哂時間係度傾
9點返到去食早餐
10點開工
1130洗手叮飯
12至1 lunch
2點先開波做野
4點準備5點收工

中年果啲，樓市低果陣如果有買樓，賣出去嘅錢都夠喺英國買幾間排屋收租。
2，30果啲出黎做野，開始有機會上，要放棄哂走

我都無問過佢讀咩大學同咩科畢業

講真我覺得佢又係教書教到有d精神病，活係自己學校個圍牆入面，外面世界係點都唔知既人黎on9 到係咩戲都未睇過，電視都唔睇，好L古板咁…

見石仔可以講吓笑先扯佢落水咋
投資方法，人各有志
佢開心就好

所以咪做aco

佢地邊有資格笑人

通常都係私人企業果邊笑返佢地

巴打真係清泉

其實有能力既人去到邊都可以英雄做時勢

之前上班台講公務員
好似有個po講黃都可以做公務員
因為好似當年叫人考警察咁入去改變唔俾大陸人做

有成70個user圍插po主

私人工就得 你政府上面order要請幾多%大陸人下面邊有得唔跟

佢依d利益既得者（其實都係嘍囉嚟），緊係唔想無咗個鐵飯碗啦
佢不如唔好咁虛偽，直接講佢係為咗個人工而支持港共咪算囉
咁樣嘅話，我都會留返少少情面俾佢

睇 Dr.X kO 日本班廢老
劇入面描述繪日本既醫院 CLS

雖然我都覺得分享知識係有知識既人既義務
但我唯一睇唔起既只有補習公司
唔單止係出賣知識
教人所謂考試技巧只係教人扮知識分子

依個真係天真嬌到不得了

聽過條退休食環講d ao點做野：

以前d食環職員就要自己去工作地點，於是理友就蛇到仆街。

條ao就只係攞budget買車送d職員去工作地點。

條ao咁就成功增加左職員既工作效率喇，幾勁

所以咪又係合理化自己黃但做政府

AO 會做呢d 濕碎野?

學上面話齋 老實啲講自己為份糧 靜靜地贖下罪唔算

物流署司機既工作
ao人工

-1 石

日本亞洲情報其實仲好勁

【速報】習近平氏、脳動脈瘤で入院治療
2020年12月29日

YouTubeで配信されている中国語の時事番組チャンネル「路徳（ルードゥー）社」によると、中国共産党の習近平総書記が脳動脈瘤の治療のため入院しているという。このニュースは確認されたという。

「路德社」の報道によると、習近平氏は入院前に国家緊急危機管理室を設置し、許其亮氏（中央軍事委員会副主席・空軍上将）、丁薛祥氏（中国共産党中央弁公庁主任）、朱学峰氏（習近平氏の秘書）、習遠平氏（習近平氏の弟）で構成されているという。しかし、王岐山氏（中華人民共和国副主席）と中国共産党中央委員会の6人の常任委員は含まれていない。

（翻訳・藍彧）

唔知真定假

個政府死氣沉沉，最啱啲志願係做垃圾嘅入去退休，unun腳袋幾皮

利申：畢生嘅志願就係做一舊垃圾

其實係

又係隨你鍾意

睇monkeypore都知啦 人材大把 做極都做唔起 而家比台灣食埋個位

真定假

bynd bntx

咁開心丫

又魚生

暴巴食得好豐富

黃但做政府工/藍店係 絕 對 冇 問 題
只要你出完糧嘅消費掉返落黃圈

因為黃圈係養唔晒所有人，同時又因為水電煤稅公司註冊費之類嘅流失，係一定要人去做呢啲嘢“捐狗窿”去投入而彌補返個損失

（除非你真係有部money printer啦）

慘

王岐山:到我做了

Well hedged

邊間

開頭都唔理解護幼concept。
直到啲同行鳥散，啲後輩為啖飯，唔中意都要入中資，然後自我禁言。就唔想自己個班底咁樣走落去。心很累

source 路德社

今日盤前都咁認真討論

個巿強到完全冇力跌

又係郭文貴?咁就

如果你覺得依家教書果班人有知識可以分享俾下一代，你就真係太唔了解依家既教師質素喇

當然係有叻人教緊書喇，我都有d frd 教緊書既係幾勁，但唔知點解我身邊又好多特別例子，最勁果個係會考5分教緊小學(去台灣讀個degree洗底)…

日股爆升

日本D階層觀念,社交要求 真係痴線好在我唔係日本出世,如果唔係,我應該已經自殺左

人定勝天，命中注定。千年辯題

讀書嗰陣好多都邏輯推理錯晒

條友係咁講我係咁聽喇

咪又係啲無聊paper work 寫少兩份 file notes都差好遠啦

大日本帝国万歳

佢係決定安排人同車，唔係自己做既

青軸

原來咁樣所以大棍上

又嚟命定論

好耐冇食

香港教育系統係好戇鳩
唔需要人真係識嗰樣嘢
只要你識考試就夠

乜嘢邏輯呀理解呀之類全部都係垃圾

唔覺得香港人特別自私
唔係因為冇飯開而抗爭，反而可能會因為抗爭而冇飯開
換轉係外國，你地肯定佢地會犧牲得更多?

希望頂到元旦，新一年要開心啲

一命二運。

搭車睇到差d哭撚左
每次諗起一班細路犧牲完就成就左一班收成期到既人走，諗起就好心痛

正股驚

AO EO其實睇咩Dept，以前跟果個EO朝朝返11點游完水先返黎。

我覺得日本其實幾適合性格內向既人

自今年對日本就冇哂好感

傾d咁沉重ge話題

問題我唔係內向,而係應該係所謂既socially awkward

近排睇左條友講，一向我地以為東亞人計數叻，反而d 鬼仔好弱，其實原來d鬼仔唔係唔叻，係佢地教個方式真係會想個小朋友明點解d數係咁計…

eg. 佢地會教乘數既原理。香港人：背撚左個乘數表咪得囉

我反而覺得要社交能力好強的人先得
職場欺凌之類情況好普遍
做事唔夠圓滑好易瀨野咁

咁其他國家都係亙利互惠

呢班收成期既人好多都好疊水。。

冇聲又唔彈嘅根本就唔係Keyboard

逼害紅軸user

G9G
唔知要坐幾耐

YouTubeで配信されている中国語の時事番組チャンネル <-

YouTube 直播既中文時事節目Channel

邊度買

agger

早左放果果換緊fuckbook 後悔了

如果可以早幾年畢業我一咗買咗tsla....blablabla

無錯

吹大左

一年後TSM升到爆炸時……

如果真係叻仔既咪搵下隻tsla

今年3 月有幾多人把握到機會?

電容軸表示俾人歧視

鵝頸橋

370大家掛住哭喪 利申其中一份子

石仔

唔好再迫害石仔，人各有志

背啦
Dse背撚咗個marking scheme就得
喺U背撚晒啲lecture notes就得
諗乜嘢啫

好啦，而家讀緊所謂大學，有肺炎之後啲assignment根本多撚到我連書都冇時間睇
FYP我話想做primary research又俾tutor bam

所以根本唔應該對香港嘅教育系統有任何期望

咁資金上淘空呢個地方都係一種攬炒嘅方法嘅

我記得有個上庭嘅小朋友講過一句：「唔出都出咗，唔做都做咗啦」
班細路唔犧牲都犧牲咗，天能逆轉唔到㗎啦
睇吓點幫佢哋 / 令佢哋嘅「犧牲」更有價值啦

到時石仔買到十股短炒

已經去到CFO都唔知升乜

今晚都係大cap 既世界 細cap 繼續熔

明明個陣一堆衝出黎熊一，熊二唔好入 依家又話把握機會

I got rich but I don't know why

詳細d ok?
好吸引

4月時要 all in

之後沉迷sqqq tqqq

乘數有咩原理九個九咪八十一，可以點教

今晚繼續哭喪

鵝頸橋得一檔

9+9+9+9+9+9+9+9

nvda

hhkb pro2

呢隻係大trash

香港冇教咩

咁事實係大部分人都無能力睇到呢個係機會

亞洲人讀的是考試技巧
鬥分數實贏
但係頂尖數學家係晒歐美咁解

懷念L子

公司d少艾同我講佢地係學校d生活，簡直係大學小學化

我讀u時係d professor帶頭叫我地咪鬼做功課同上堂(包括政治上既罷課同埋叫我地自己去體驗呢個世界，唔應該黎上堂)…依家1堂簽幾次名

印度都好多

Normally, the Company does not comment on market activity or rumors. However, the Company confirms that it is not aware of any undisclosed material change or development in its business and operations that would account for the recent unusual market activity in the Company’s stock.

FF緊C suit開會R爆頭都諗唔到點解升1300%個情況

越黎越多大陸prof. 帶曬上面果套黎 有啲仲會叫你選個班長

香港人係算術叻
但呢個世界有計數機

算術同數學係兩回事
俾個科目名呃左

中國個巨嬰文化

咁點解9x9係81? 我依家唔係問9x9等於幾多，係問點解，條問題好唔同架。

我唔係搞數出身，我都唔識，但有次同個數master吹水，佢講到畢氏定理引發左數學危機，咁香港人學時都為背左條式就夠，唔會講到咩危機咁大鑊，我諗個情況差唔多。

好on9架佢地 當中學咁教 講緊有啲去完外國讀既都係咁 痴撚線

隨您中意

The CFO just released a statement saying the company has no idea what is going on with the stock price.

有無聽過common core

頂 坐到屎忽痛

今溶

契媽K 升唔起

乘數表係教九個“9”=81喎
最基上既definition就係x * y = x個y相加，以前小學一開始教雙位乘數都係教拆，例如11*2 = 11 + 11 = 22
可能而家教法唔同左掛，至少呢啲基本野以前一定有教

升1%？ 異動？

最緊要有事

香港咪一樣288爆升都係no idea

新聞連登化

Oka Kiyoshi

gif有聲

11月尾我抄咗小西兩隻股都諗唔明點解爆得咁快

Sq唔好氹人中伏 日日都盤前升 開市跌到hihi

1% 棍升

果時有條蒙古佬教我，佢對於香港有我呢條痴線佬佢好鬼驚訝

講自由concept, harm theory, 佢挑9我機，問我去嫖時嫖返自己老婆同個女，即係亂倫+老婆同女做雞得唔得。

我答佢：ok喇，so far so good, 事實又唔係好關我事，鐘意咪亂倫做雞囉，個人選擇黎，但記得用套，要有安全性行為，physically傷害唔到人就得。

嚇到條蒙古佬企後半步攞紙巾抹汗，話我concept上係岩，但太過份

笑左

用愛發電 可以點 有座新起好起完都冇用過 on9

1%=異動
2%=直飛天際

邊有教咁多，小2時俾個乘數表出黎背，再教直式點計，咁就識計架喇

因為呢d 野唔識都唔影響計算。。

同埋香港都有教。。不過放係大學maths course

呢個星期陰下陰下都跌左5%啦屌

-0.5% = 暴跌
-1% = 熔

日日跌5% 升咪異動

呢個叫回調好似

ddd
內地個大學好似香港既中學咁...

咁產能一定g9g 聽講好似chur 左成個國家3分1 電

可以成間野買

盤前龍，xxx

香港小學真係咁教：背左佢，唔駛明白，日後你就明

中學 畢氏定理：sq(a)+sq(b)= sq(c) ,背左佢, 考試要用

FB提高評級機構 今日係時候到我carry

ARCT -26%點解聖母g仲可以升

一里通百里明都有講對邊比斜邊，鄰邊比斜邊呱

FB提高....

盤前溢價來

畢氏定理我真係有問過呀sir要佢proof
佢第二日又真係俾咗兩版A4張（手寫）既proof 俾我
我仲有留低

評級機構提高FB定價

Nio 跌完未sp就穿價

same

Believe in 契母，We柒！

CHEAP段新片好正,熊貓國VS灣灣國

多人買>契媽要入更多貨>托高個價>更多人買

無美軍係可以既
金門人會幫手放解放軍入關

好似中學啲嘢好多都有教proof但教完就唔記得

良性循環

公平 d 講
教師無咩時間教 syllabus 以外既野
而且，有能力有興趣聽既學生係少數
所以，教識大部分學生點用已經算稱職

我都記得有
但我都係唔記得咗，直接背咗就算
係我衰

policy window無開，如果唔係311 佢應該無事照過到

今晚係咪繼續股災

契媽風火輪

上堂冇架
真係直接叫你背左佢 做兩條例題就下個topic
我姪仔remote 上堂 我聽到呆撚左

講緊既係所謂官校band 1

d學生唔自己睇書自己問校外人，係唔會識
結果就係考試好高分 問點解唔知 改一改又唔識

點解以前會考／DSE Pass paper 咁重要
就係因為未見過既問法係唔會識做

再講遠D, 升大學, 好多零自學能力過左1001 既course 冇得食老本就比人拋離

係好普遍既問題 成個system係爛既

TSLA 棍落

叫麵仔燈到佢唔災 ok?

唔玩tesla啦

small cap 都係收緊皮

問題係同你講完點proof, 轉頭於俾條式你背左就搞掂，咁會有幾多人走去理個proof點黎

想問ib入錢 USD電匯 通常要幾耐先收到錢?
今日4點入到而家仲未有

盤前龍 盤中

唔講對邊斜邊點學sin cos tan

無美軍就可以？
你肯定？
硬攻台海難度等同D-day 有過之而無不及
除非可以斬首行動 完全癱瘓台灣軍隊 / 完全包圍台灣

因材施教
個材係教材 唔係個人

習近平 腦動脈瘤 緊急入院

0.25%

今晚劇本係saas死貓彈完再一棍摳落

琴晚放晒 執咗10石

玩人海戰可能得
但個前題係四方八面既敵人唔出手

係直落

個人經驗半個鐘左右
我會打埋id no.落remark不過唔知有無用

美國唔出手，日本都唔會唔出手

傻鳩AMD連92蚊都上唔返

陸戰咩，點人海，d船埋岸前係靶

我都有打id+名
渣打慢啲？

其實有冇資料對比下香港同外國嘅教育制度?
香港真係咁差???

其實玩fx好似易玩過股市
倍大個收益又可觀
但死人既程度嚴重過股票

佢個重點目標係要考試有分
而唔係要你識

成個理念錯晒

支那吹到佢啲戰機好撚勁吖嘛
睇下囉

冇期望 味冇失望

神風突擊隊

4點入係咪會當第2日嘅transaction

cctoy班友仲叫人 31號晚去沖, 成日又話咩核彈核彈, 人哋 共產黨真係唔會怕呢啲, 你冇槍冇炮就只有移民一條路

真心好想睇支那攻台會點
應該出醜於人前

打台灣
要求唔好咁高
你老解上到岸都當你贏啦

台灣d飛彈再唔射就無錢保養

又唔可以怪晒個教育制度，d家長同個社會都係癲既。

鬼佬：唔識計？wfc?最緊要有快樂童年
香港老母：唔識計?我補習補到你識為止

yala冇晒心跳

肥老黎辭左蘋果
蘋果入邊幾多鬼會食左間公司變紅

肯定係啦, 我個 跟車 friend又係咁, 一聽到我話台灣投資移民走人, 即刻就問我係咪呃人哋嗰個 護照同 身份證, 我心諗, 現兜兜畀錢戇鳩仔

而家我話出年走去英國, 佢又問我夠唔夠錢, 又問我點解長期可以唔使返工

Yala

巴打你仲未明發生咩事

有幾多人識去solve quadratic equation根本唔重要，全民識solve又點?現實生活有幾多人要去solve quadratic equation?

重要既係真係識solve既人要真係明點解，呢樣先係我地講左2個鐘既野

佢住公屋㗎咋, 我同佢講炒股票贏好多錢, 佢就話唔建議人炒炒買賣, 另外有個friend出街食飯, 食千零蚊嘢， 又話嗰啲嘢唔值， 最好都係食返街市豬腸粉同燒賣喎， diu, 人哋贏咗錢就係 想洗下錢, 唔係好似佢咁淨係為填飽個肚

sunw點睇

以前讀書唔覺有呢啲問題
我覺得呢啲睇學校，睇老師，又唔會係全香港都係咁

賭場

如果 Steve Jobs, Elon Musk 係香港長大，佢地實收皮

LMND 又FALL緊

剩係印度都即打啦屌,大好機會

中東佬盤前不嬲無咩成交

事實永遠都係難聽 難聽既說話你聽唔聽?唔聽就好似cctoy班人話你5毛 pr block咁 同樣都唔會有進步

呢個世界好多呢d人後生時揾到錢就貼女，我就寒窗苦讀。人到中年出糧就食買玩，搞到無錢交租問我地班兄弟借

下個禮拜先啦, 等d人見到升評級上船但唔升, 磨走一批人先爆上

過左飛巴合格線未

以前係美國讀physics。係好多野亞洲人係去到sophomore都有好優勢。但一去到 junior同senior就feel到佢地學野好熱情同真心好強。我自己上lecture都跟到佢地。但一去做lab。真係冇得比，大家都係白紙，但佢地實際hands-on野同解決問題既能力勁到我車尾燈都望唔到。

有撚排, 最少要輕鬆釣到十條ig女 先有資格講

講野咁似以前啲舊一輩嘅守舊老屎忽

呢隻不嬲大上大落

爛果

其實係，之前睇過一個外國人嘅blog，佢話亞洲人讀書着重基礎，外國人比較注重創新，冇話邊樣好邊樣特別唔好，只不過係教法唔同，其實我覺得佢咁睇都錯唔晒，我哋見到成功既例子其實都係小數人，有好多野亞洲人會覺得係common sense，可能佢地都get唔倒，其實我覺得兩者要講求平衡

Cctoy果班我只會話唔識接受現實
話唔好當人condom 佢地又係到做緊咩
成日幻想其他人救香港...
唔識將心比己 又唔見佢得閒之前關心下其他國家既人
香港係好 但唔係永久
我愛香港但有後路唔會係到死頂...
有時世界就係咁現實
搵多幾年錢睇時勢都想鬆人

好戇鳩完全唔顧現實 你反核係理解 但你都要開返火力發電做過渡 之後真係起到風電場 cover到個缺口先得架 雖然我覺得靠風電都好唔實際 台灣成日打風要停機 隨時又吹壞幾支要check

我嗰陣時買第一層樓, 佢又叫我 點解唔租住先, 我夠錢買就梗係買啦, 始終都係自己屋企想點裝修都得, 住公屋嘅點樣講都唔明

又話點解而家啲樓咁貴, 點解政府唔打冧啲樓, diu, 你睇下個美國政府印咗幾多錢出嚟先講

我見佢買條usb手指, 又要呢間格價嗰間格價, 差嗰廿零蚊, 我畀錢送一條畀你啦,唔好行嚟行去

Fuckbook同我上呀！！！琴日收割左aapl換馬fuckbook

因為佢唔明白 好多睇唔到既野都係無價
自由 時間 安安穩穩實係有逆人天性

笑左
你地D老師教你地數學唔教你地原理 叫你地背?
唔否認真係有D位係叫你地背
但quadratic 同 pyth thm 呢D叫你背又真係over左

尤其是geometric
明明寫入面都有寫點解會得出呢D結論

懷疑有時係你地唔記得, 睇唔明, 飛左無睇到

唔洗同呢d人去討論 大家價值唔同

半杯水理論黎

今晚睇離都係指數同mega cap升, small mid溶, 打機算
呢排玩人中之龍個風化島真係玩到上左癮

咁係佢知識同見光窮
大膠巴真係當佢兄弟先會分享

講起教育，大家既目標都唔同，所以真係冇得比較。

東方教育係為左考試，講白啲就係goal oriented， 長遠為左搵錢，背左就得，不求甚解都無問題

但西方教育係教你原理，啟發思考，明左之後就可以自己去explore, 老師只係輔助角色，學生自己先係重心。 同埋你明左個原理之後，好多野都好似有左通透之眼咁，學新野會好快理解到。 所以點解elon musk睇幾本書就會識整火箭

爛果一開市就又新高

AAPL ATH

我曾經都同過呢d人好熟 不過最後都係點唔醒

算啦 人各有志 無謂要改變人

香港係真係福地 無天災無地震
雖然各人有各人難處 各有苦衷
不過可以住落去既 邊個想走

last chant

美股po有愛

香港地好多教畜架

破頂唔好追蘋果一陣磨落又屌足3個月或者更耐

美團會冧幾多

我哋五個friend由中學識到而家， 全部都係遊戲機中心識嘅， 唔係喺學校

而家最少個個都叫事業有成， 係得佢仲做緊跟車， 咁都冇所謂， 我哋輕鬆洗錢嘅時候你唔好酸就得啦， 同埋唔好要我哋成日行嚟行去 搵最平嘅嘢食， 最多我哋畀埋你嗰份

有問我喎有冇畀啲鹽同畀啲糖個仔試下， 我心諗我使句畀呢啲佢試咩， 大撚把playgroup等住佢上呀

咩事

肯教原理教到明嘅應該都係band one頂/band three尾

無錯 做好自己咪算

啱呀冇錯， winner take all

有問我喎有冇畀啲鹽同畀啲糖個仔試下 <-

今日破新高上140

12月28日，《中國經濟週刊》記者獲悉，美團遭遇反壟斷訴訟，北京知識產權法院已立案審理。北京知識產權法院民事案件受理通知書(2020)京73民初888號顯示，王某訴被告北京三快科技有限公司、北京三快信息科技有限公司濫用市場支配地位糾紛案，經審查，符合《中華人民共和國民事訴訟法》規定的受理條件，北京知識產權法院決定立案審理。落款時間為2020年10月29日。

割完baba 就割第2間 無有黨你渣也不晁

其實好易，唔洗背公式

叫我 去廚房攞啲糖 同啲鹽 畀個仔試下喎

MPNGY 今晚有福了

wtf ?

有咩用

人大左 真係會係咁 寧願搵間坐得舒服既 食得好既 5-6百蚊都係濕濕碎

你叫我仲去食百幾蚊個d放題 人又多 地又油 真係不了

應該佢同level既人咁教小朋友
比唔同野擺落小朋友個口試
好撚on9

無玩開股票 突然想玩, 股災先兆

我覺得最近要就腳

係 特別同啲fd食只會想舒舒服服靜靜地咁享受下傾計 唔會再講咩性價比回本人地出錢你出命咁 而家連buffet都唔係咁好 行黎行去傾唔夠兩句又要去身

我個跟車friend就係咁, 成日話要社會公平, 要抽多啲稅, 但係你都已經有間公屋啦仲想點呀, 我都未講我弟婦開美容院每月營業額有幾誇張, 淨係養四個細路 三個工人 已經嚇撚死你, 都仲未計香港更加有錢嗰啲

有時係到諗：搵多過3萬蚊一個月, 再搵多多錢係唔會再增加幸福程度，呢個係咪都市傳說黎

窮係限制左好多人既思想
Eg. 我都窮

x 2，當年會考A maths in 同 d 條粉腸叫你背熟入去

尷尬

麵仔準到

P巴着埋草

反而我覺好可惜
曾經既好朋友
因為好多原因，環境，際遇而漸漸變得咁陌生
諗起都覺得唏噓

ft update乜鳩

印象中個數值無咁細
好多年之前睇過版本係成10萬美金一個月

搵3萬一定幸福過搵萬幾 你諗番自己以前點捱窮就知

錢永遠無人覺得少

有個前輩成日講：「食一餐就少一餐嫁啦，
由而家到死仲有幾多quota有數得計，
食好少少唔好浪費左個quota佢」

呢架中東船
即係代表 yala 會

me2
如果有個好老師我一定好比心記讀數
佢老味我遇到既都係叫我背
問多兩句叫我收皮

睇你咩環境啦 中產既 屋企唔洗你養 自己有樓自住 住屋企又好 出去租又好 都係過得輕鬆既 最多係你有女 閒時洗多一筆咁姐

有家庭既又另計 你公屋出身 班垃圾日日問你拎家用就慘姐

Agger 只係你洗錢都多左 所以先覺得都係咁手緊

就係囉, 佢係毒撚一條, 我另外個銀行friend話介紹條女畀佢識, 佢都唔夠膽上,

我話我900蚊倉位買左tesla, 佢就同我講小心隨時大跌, tesla有可能執笠, 但係我嘅睇法係, 而家唔all in 落tesla， 將來仔仔就冇資本可以想做自己喜歡嘅嘢， 就好似我後生嘅時候冇錢去 做一個3d engine, 人生就一定要搏到盡, 你唔搏 就只可以永遠係低層, 永遠比你個老闆壓榨

P巴自從過完淫亂聖誕後好少上水

大膠巴真係一個好爸爸

你完全講中曬, 總之唔好要我等, 乾乾淨淨正正常常, 話知你幾錢

好食係必要

10. 有錢未必一定快樂，但至少可以讓你傷心地取笑窮人。

老老實實我覺得家用呢個觀念絕對係造成跨代貧窮一大原因 fg比人月月奶走坐底兩三成人工 輸在起跑線

暴巴都忍唔住抽水

我之前做野 成日去唔同國家 都搵下有咩必食 錢wfc 無左咪再搵

認真咩
依隻股基本面好差吓

其實唔係
有d鬼佬都嫌鬼佬唔識計數
英國都引入中國教學方法
早幾年開始試緊

亞洲呢套係可以大量生產到合格既人
但係唔適合培養高階思維

嚴格既證明其實係大學先讀到

U ai oxy

仆街d咁講，比家用已經不合時宜

我一出黎做野 就無俾過家用

最鍾意見到d人問我要俾幾錢家用

契媽

我三十歲人，依家先學緊，所以都好驚搞到股災

Pins pltr 果啲都少咗人提

絕對係 老老實實 你話心意 咁點解要著重個數 根本就係你地當左老奉 大貓派息咁款